[多圖] tvb港姐一拼埋去變撚晒母女照

執圖既力量

六號張學友？

第二個比賽黎，叫miss amazing

我要初戀呀

唔怪之得每次睇港姐
一開始個個醜到不得了
睇電視個陣個個都係靚女

正皮係比一號既

一號初戀真係有初戀感覺

我要初戀

唔係同一個比賽喎

完全唔同人既喂
美圖秀秀呀?
cctvb變秀秀tvb呀?

今屆又會有24個港姐咁多

141相頭

美圖秀秀死全家

初戀

大家睇請楚右上個logo，miss amazing 係第二個比賽黎
係我冇講清楚，自膠

手快又自膠

個個都咁廋咁輕

因為真係兩個人，下圖唔係港姐

上面全部炒哂車

陳初戀好得

一號贏硬

樓上班眼殘

由嘉凡娛樂主辦，星始制作協辦的「環亞美神大賽 (香港) 2017」(Miss Amazing (Hong Kong) 2017)昨日(28日) 假尖沙咀廣東道2A號1881 Heritage 海利公館舉行開幕禮暨記者招待會。

要係入面揀個港姐
真係揀唔落手

5號三甲

私影g

初戀啊，我要初戀啊

11號一定係人乾黎
咁輕 高瘦平

有條女同真人差好撚遠

下面張圖d女個個改哂藝名，夜總會黎架

我一邊睇一邊笑

兩張相都唔同人嚟
識其中一個
下面個張名同相都唔對上面

12號惠英紅嚟嘅喂

google完陳初戀，影呢張相個攝影師

騙徒曾出不窮

11號表哥

鬥雞

6號第一張好睇過p完嗰張喎

第2個比賽班女執撚完圖梗係靚啲架

豆眼睛都有得入選

一號ok
八號個額差咁撚遠既

11號達哥黎架？

7號個樣都唔撚同既

三號...
早幾年前Wargame場(Im**** Force)佢負責帶我地
(果陣佢係呢間嘅員工)

炒車炒到幾時

有個叫陳凱琳嘅屌

1號

鬼妹呢？

𠰴啱啱起身

一號我出一千蚊

Photoshop 真厲害
豬閪都可以變女神

成班盲撚
都話兩個比賽黎架
訓撚醒未呀

三號成個kb咁

就咁睇原相，1,5 都唔錯

大口變櫻桃嘴

咩心態先會改自己個名做初戀

8號中學同學

初戀啊

個老豆玩死

9-12號做乜事

喂我既初戀唔係咁既樣架喎

個心態咪就係引你班人討論

我屌啲樣差咁遠
我仲以為係用左第二個張相

屌原來係兩個唔同人自派
Btw一號mk妹咁款

11 係咪受左幅射

陳初戀

初戀好似幾正

射哩眼

真人打個七折

豬扒小姐

1 號係 MT Gamer 做節目o個個陳初戀?
唔係真名黎呀嘛

細妹叫陳初夜

化妝同執圖既技巧真係偉大
個個去到選果陣好似變左另一個咁

另外, 想問上下連住既2幅圖係咪同一條友黎

定係我眼殘

456

因為其他人 d 名都正正常常

標題黨

吊 係餐廳笑左出黎

一號靚，但係得41kg....

咁陳初戀上面個港姐又係乜水？

我既初戀呀初戀

P圖系列個個髮型好MK

佢老豆老母玩佢?
定係藝名

所以唔好得罪photoshop嗰條友

鬼妹呢

初戀呀 我要初戀

圖呢

做乜鳩呀啲圖
擺兩個唔同人做乜

好似唔執仲好wo

1號叫初戀

9，11，12
唔同人黎

1,6號都ok

初戀呀....我要初戀呀.......

12號張真人相係咪唔同人黎

第一個未執都幾靚女喎

識港姐23號，真人唔錯

41kg會唔會太輕

得一個初戀係靚

姐係同4號做對比嗰個

162 得41kg 非洲黎？x(

睇回覆就知連登好多盲撚

擺明兩個比賽黎都屈人執相

樓主咁開post 係咩居心

冇鬼妹既屌

個個係到乜鳩初戀
好樣衰

但內在美， 應該average港姐好d?

點解佢地個個都咁輕 太瘦啦下話

明明兩壇野嚟，另一班人
你咁開post係咪on撚9

屌, 差啲r爆頭

到底連登有幾撚盲撚
個撚但炒曬車，on9話咗兩個人嚟屌

睇極d留言仲有人講執圖的力量

兩個比賽兩堆人 啲圖就拼埋一齊 都唔知做乜鳩 想prove啲咩 仲問人係咪盲 on9樓主

咁你想表達啲咩啫

狗也不屌

喂 上下兩個人黎喎 咪玩啦

將兩個唔同既比賽仲要唔同人拼埋一齊有乜用

佢老豆老母咁玩個女

1，4我嘅
其他益咁多位巴打

adobe賣到d野咁貴真係值既

真名定藝名呀？

巴打口德+10

你真係太好人啦

你既初戀？走曬樣？？

個標題

7號個名點讀

初戀呀，我要初戀呀

痴撚線冇個正

雞先會參加呢啲不知名選美

五號根本兩個人黎, 五號下面果個係d mk妹黎

陳初戀 41kg

全撚部都2個人黎架盲撚

盲撚 全部都係兩個唔同人黎

洗撚做g 人地有啲家底

唔怪得有錢整容

好大仇口喎 又話雞又話整容

9號

善用google功能

1號2號連贏位置

錢我有 我要初戀呀

同睇a片封面與內不同一樣

10號張圖做咩
1個口大1個口細既
同一個人黎架咩

41kg 打風企唔企得穩，屌屌下大力d都散

WTF is this????

11號個嘴做乜野

初戀啊 我要初戀啊

初戀咩學歷
佢私影都出得黎選

佢老豆啱喎
阿女係老豆嘅前世情人嘛

我叫初戀呀

初戀啊！

11 號做咩撚野事

識佢幾年，1佢無整，2佢唔係雞， 3佢係死白痴mk竹昇妹(我覺得)，4佢成日話窮但家境其實唔錯 ：)

11 12

陳初戀我 J 過幾次

無整都講得出 本人定狗公呀

走晒樣 媽呀 妖怪

10號11號玩排牙玩成晚

十號真係執左都不得了

個個都唔撚係同一個人黎架喎

信唔信由你，由佢14歲識到而家，去過船p拋過佢落水，唔覺佢有整。

屌 我識10號 同學號家姐

我係絲都覺得一號唔錯

屌開頭仲諗 下同一個人黎架咩 執到唔撚同樣既喂
睇睇下見到個fd同張對比圖 仆街原來真係兩個人黎

我只係接受到一號

9號 沈扯衫

十一號同十二號

8號還好

港姐1號個ig係咩？
咁撚熟口面既 係咪啲ig女神

有冇巴打知7號個名點讀？

好有初戀嘅感覺

11號真係邊度黎既自信